做unemploy民真係慘

搵工係易呀，但搵份好工好撚難...大企業又唔係成日請，政府工又等勁耐，中小企就chur到隻狗咁...

unemploy民

+1⋯⋯